妻子做愛1天要10次 丈夫不從就被鞭打

獨家報導：郭貞黎

（吉隆坡12日訊）老婆需索無度天天“要”，甚至一天可能“要”7至10次，更在丈夫不配合時就揮籐條鞭打，導致可憐的丈夫，由四肢到背部和屁股，遍體鱗傷。

抗拒罰跪籐條侍候

據瞭解，該居住在巴生的32歲華裔男子，面對老婆天天在性方面的需索無度，只要是不配合或是因工作太累而拒絕要求，除了被罰跪，還會遭籐條“侍候”，讓該男子幾年內，多次被打傷。

馬來西亞人民社警總會長關志庭接受《中國報》詢問時說，他是于日前接到該位華裔男子因遭老婆鞭打，而尋求協助。

他說，該華裔男子目前是在鐵廠工作，而年齡31歲的太太則是一位家庭主婦，雙方婚后已有數名孩子。

他指出，該男子指在最近幾年來，常面對老婆性索無度的情況，每天“要”丈夫配合發生性關係，有時一天內多達7至10次，讓丈夫叫苦連天。

遍體鱗傷

“該丈夫不能拒絕其要求，更不能以工作太累作為理由，否則將遭暴力相向。”

關志庭說，該女子一遇到丈夫不配合的話，就會要丈夫罰跪，再以籐條鞭打其丈夫的屁股、背部等。

他說，當該男子到來向他求助時，也向他展示其身上的傷痕，尤其是背部到屁股已是遍體鱗傷，可見到一條條的籐條痕跡。

他指出，該男子對于老婆的情況不知要如何是好，希望能尋求解決方案。

他說，相信是因為不願家丑外揚，包括要保持家庭的完整，該男子迄今並沒有向警方報案。

他也建議該男子攜帶老婆接受專科醫生的治療或者是輔導，以鑒定情老婆的情況。

投訴個案增加

50歲以上也有

關志庭今年內總共接到七八宗丈夫遭老婆家暴的投訴，顯示類似的案例有增加的跡象。

他說，過去在一般的新聞報導中，常見到都是老婆被丈夫家暴、毆打，但在現實生活裡，丈夫被家暴的受害者，其實也不少。

他指出，單單是在今年，他就已接到7、8宗類似的投訴，都是丈夫投訴遭家暴、毆打。

專業人士也涉及

他說，在投訴者之中，大部分是介于30多歲至40歲之間，但有部分則是50歲以上。

他說，投訴者大部分都是以華裔為主，而且其中有一部分兩夫妻都是接受高等教育，也是專業人士。

“但對于被老婆毆打、暴力相向的情況，都有各不同理由，包括家庭經濟問題、懷疑老公在外有小三、外遇；或丈夫沒有給家用、丈夫無法滿足要求等。”

他說，一些丈夫申訴，上述情況都是在結婚后才出現，有者可能面對另一半施暴的情況已有數年之久。

“在一些情況中，其老婆也不是常出現此情況，是間中會出現對丈夫暴力相向的情況。”

不想家醜外揚忍氣吞聲

在家庭暴力中，老婆對于丈夫的施暴手法，通常都是向丈夫丟鍋、椅子、碗杯、丟刀，甚至于是曾發生老婆持刀追砍丈夫，導致丈夫掛彩的情況。

他說，在接到丈夫的投訴時，其中一些投訴者會申訴遭老婆的暴力對待，大部分都是選擇忍氣吞聲，不想讓外人知道。

他說，大部分被毆打或受到暴力對待的丈夫，因為面子問題，也不敢向外界尋求協助。

他說，有者則是曾向岳父母訴苦，但情況之后並沒有改善，還是繼續面對老婆各種型式上的對待，讓丈夫飽受心理和生理的虐待。

“通常，都是夫妻之間因事發生口角，或者是因老婆一些事而大雷霆，就向丈夫丟鍋、椅子、碗杯等物品，什么可以丟的東西都會拿來砸丈夫，被攻擊的丈夫大部分都是沒有還手，以回避的方式回應。”

他說，有些丈夫是因遭砸傷，才向警方投報。

“在我處理的一個投訴中，身為丈夫的被老婆持刀追砍，還遭砍到傷，最后雙方還是離婚收場。”

地方的媽媽

老婆靚唔靚先

呢啲老婆好正

一日要7-10次
買假鳩黎屌佢囉

肯定係肥婆

精盡人亡

寫文條友都on9
他說 他說 他說

等不到天黑

女王

論性玩具既重要性

大馬news

如果係男咁對女 一早全國默哀 個男要打把 個女會被授勳英勇勳章

所以女權根本唔係要平權，係想要特權

一日10 回系列？？

買個vibrator係咪真係咁難

1日十發.avi

好正? 1日10次, 1, 2日你頂得住, 日日咁你頂得住?

個老婆正的話點會頂唔住

咁你明點解佢報警未呀

睇標題估肥婆

幾靚都無用啦，一日十次

唔係反朗post

肯定係個大肥婆

送去印度
齋屌唔比殺

#hetoo

馬來西亞唔會

點解肯定係肥婆

條頸黑到成條撚咁

男性家暴係冇人理

你班撚屌咪以為好爽

快

圖?

點

女權撚: 男人有責任滿足女性性需要

300磅

地方的媽媽需要愛

有得屌你屌唔屌先？

利申：我唔屌，唔鍾意呢類型

十次有撚病
仲要30歲
一星期比到三次你都算係咁

需要幫手嗎？

嫁錯地方

其實咁樣無consent應該算做強姦

用平權包裝特權

呢啲都係冇圖好

俾佢叫鴨啦

性沉溺

手都軟

唔係cargirl嚟嘅咩

但你個留言嘅前個10幾個comment嘅連登仔無人屌個女喎
仲笑9個男人
女權係邊？我整係見到男人笑9男人

唔係

似係嗰 d 性饑渴症(唔記得正確學名)

任你條女係 fyy 咁索，日日咁做你都唔想要啦

樓上做咩post cat girl

狗公就係助長女性特權既助力之一
狗公，太監呢類可歸納做非男人生物

咁耐都仲未有圖

回帶

1日10次係違反左人體學

女權西快點出動！！！

content farm

樓主你留左張圖

一睇就知樓上成班青頭仔

一日10 次
唔洗回氣
唔洗返工呀 屌你老母

圖呢，屌你

女權: 應告個男人家暴，唔扑野都係虐待一種

女權西死晒啦 搵唔到佢地架啦

一日10次

唔洗做其他野